[Welcome 新卡富] AC米蘭球迷光時討論區(182)

AC米蘭球迷光時討論區

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

估排名未

有無ching 會同我一樣放棄今晚唔睇

Milan’s transfer market status:

- Fofana and Ajer are the alternatives for Milenkovic in defense.
- Anguissa is the alternative for the midfield.
- Official bid from Lyon for Paqueta is awaited
- Interest in Bakayoko still alive. New attempt expected after EL playoffs

lm

睇個標題我心諗幾時買左人

笑左

躝啦卡拉

無人要扮自己用

留底卡拉某日送自己一程

毫無意外原陣開季
繼續災難右路

熱身賽對手弱佢打得唔差既
因為防守無壓力
而卡斯就熱身賽啲對手都係爆唔贏扭唔到

Lm
post名笑死人

標題講緊Kalulu

佢係新泰禾

今晚卡拉會唔會自爆？

前晚睇富咸個Anguissa 廢架喎

標題

估排名未

Lm

pirlo有料到？

Todofichajes: AC Milan offered Lyon a swap deal: Paquetà in exchange for Depay. Lyon rejected the idea and would like to receive cash + Paquetà. Milan do not want to raise their offer. But, as the mercato closes, they might make one last attempt.

柏基+10m/15m買啦

CorSera: Milan will try to place the decisive thrust for Nikola Milenkovic by the end of the transfer market window. But, the Rossoneri management is not willing to put an offer more than €25M/€27M.

FC Bayern Munich II announced the signing of Lenny Borges from AC Milan. The 19-year old right-back joins on loan for 1 season.

呢件咩料

博爾赫斯出生於德國，曾經效力於漢堡青訓，2019年夏天，博爾赫斯從漢堡U19青年隊加盟AC米蘭U19青年隊。

博爾赫斯曾經代表德國U17和U18青年隊出場15次。博爾赫斯表示：“我很高興能夠加盟拜仁，德丙賽場對我來説是一個挑戰。”

聯賽打回原型啦

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Gabbia, Hernandez; Kessie, Bennacer; Rebic, Calhanoglu, Castillejo; Ibrahimovic

零意外

卡拉嗰邊對住Barrow
俾人爆死

很肯定

閪波
現形吧

有球迷
戰力-50%

皮狗現形

垃圾到

牙Ben

米哈勁大隻

肺炎之後=勁

放心 打完隊土超就會中晒

查漢

皮蛇係咁叫查同卡斯逼波

對面D FOUL冇下吹

C7 真係好廢

卡斯廢撚到

點解年年開季啲默契都好似會reset咁

出SXXXXXXXXX
好過

E巴
-DD

伊巴差啲

卡拉勁能到

岀diaz 好過

卡富標波

新卡富

卡拉仲勁過卡斯

卡富

啲組織幾好睇

列B+THEO+查狗
幾夾

查好似跑得快咗好多

卡斯究竟做緊乜

上季尾
已經咁覺得

越到咁都傳

卡斯同波叔有咩分別

卡斯件垃圾無腳好波，收埋diaz做乜

廢過

廢過波叔

C7=跑狗

係咪有糷田徑隊，訓練變速，爆炸力不過基斯仲係好似遊魂咁

條女幾正

唔係唔俾影女咩

對面個阿根廷仔勁靚仔

影左個條女幾次了

卡斯同隊波都唔夾

theo 慘叫愈黎愈多

柏拉斯奧？

卡斯貴過波叔打出嚟都係功能球員 淨係pressing有用

cap圖來睇，次次都miss咗，見唔到

波叔試過變美斯

瘋狂foul

個中場ar d字頭果個

Gabbia

Kc

睇卡斯踢波好有喜感 好似馬嬲搶球

palacio條頭髮仲未甩嘅，搵人剃咗佢，篤眼篤鼻

牙BEN

E巴勁撚到

咁都唔入

你老味啲射波

正常發揮

排骨

卡斯想點

卡斯
我屌你老母

對面個日本中堅要對住e巴好慘

卡斯咁都交失

屌你老母收皮啦卡斯

比E巴抽左幾下水

屌拿星卡斯

屌你卡斯

卡斯廢能到

半場換走卡斯啦屌

卡斯傷未

好靚仔

要換人啦

...

35號好撚茅

傷咗唔賣得，白出人工，唔好啦

輕傷
賽後無事果隻

其實意大利個訓練方法好落後

E巴

e巴

呂布

E巴 勁撚到癲啊

伊巴

終於入波

伊巴癲

呢啲先係出波架嘛，theo

勁撚到

40碎跳得咁能高

40歲又入波又分波又過人

諗起上季有條傻鳩係咁屌柒theo

查表演垃圾角球開波法

開名未

theo 都有人反咁痴線？

唔記得

傻架？

企係禁區拎波
得住哂 班中堅都吹佢唔脹

who 皇區？

有幾多觀眾？

目測 幾百

光頭佬咁快出院

卡c永遠腳軟咁

光頭佬？

唔係佢中

光頭佬

Fc 沙迦20分鐘入左6球 秒開客其他

個口罩帶成咁應該好快中

歐洲支那廢老係咁上下

今日好似仲要請咗成堆醫護去？

卡斯真係好撚好笑

卡斯唔死都冇用

卡斯

卡斯果種廢

查仔第一場已經儲完氣？啲動作咁快咁靈活嘅

救命 卡斯

下一步睇條氣可以用幾耐

今日列B唔係幾在狀態

唔好讚

卡斯d波真係4條友沖上前，你就回後on9

成場係得卡斯冇撚用

雙斯換走未

伊巴踢得越好越擔憂

希望leao 生生性性 跟佢學下嘢

唔好，入唔番前4，更加搵唔到替代品

下半場入牙東未

睇死皮蛇1:0 唔敢換牙東入

睇返上半場精華
班友仔真係好敗家

卡拉幾好
卡斯仆街死

想輸咪換
未夾好出黎盞柒

皮狗有mon po

Sxxxxxxxxxxxx

皮帥d換人真係好撚好 每次換人都好爽手好準
除左熱身賽

沙律in
玉子out

咁正路

已經有用過卡斯成場

sales 2分鐘已經貢獻多過卡斯半場

Sales 1分鐘>卡斯半場

唔係應該12咩

咁都penalty

伊巴會唔會又Miss

勁射右上角

入左

係PEN啦

想幫E巴含啊

呢d 先真係挑戰自己

唔算勁射啦

有機比主力抖抖

呢下牙ben醒

50分鐘，唔好咁有信心住

伊巴返黎之後好似冇乜勁射

唔中目標計唔計

仲以為有第3粒

射得好hea

隊草最後一下JM9

E巴先係23歲
隊草40

如果e巴而家23歲 值唔值2e

卡拉真係勁左

messi 3x 7e
ibra 23 17e la

完轉會窗會打回完形

虛火嚟

agger

有價好賣

sales

真係新卡富

已經好過卡斯

連卡拉都好似跑快左
定係幻覺

新體能怪物

查漢換diaz啦

卡拉防守今日冇乜考驗所以冇出洋相姐

Agger!!!!

TRUE!!!!!!!

珍

仲搶到波添

空龍飛機

ON9

屌

Richardison 上身

咁樣反而唔入

伊巴想完美帽子戲法

廢老腳軟

sales啱啱果下 卡斯半場都做唔到

廢老

卡斯應該上左腳 回傳後面

查漢個助攻冇左

Kc今日好扭得

隊草好似進步左, 拎左波d擺脫有假動作

牙BEN 退化了

其實佳亞都好好j

係老咗啲

邊個黎

中堅黎講都唔算好老姐

呢個價錢打到呢個質素，抵到爛啦

Durate

佢同卡達拿換隊都雙贏

好似又唔同左樣嘅認唔到

個35號都幾撚賤種

似要比人反杯了
換佢

冇tonali

換duarte出嚟即刻好驚

換kjaer 痴撚左?

皮蛇要操起牙杜可能要交唔少學費

等睇巴西仔出醜

牙東個位好尷尬，位換位只係換牙ben, 好地地又無理由收起牙ben

仲要係用kjaer換

屌原來換佳亞咁勇

係咪有5個換人名額

有冇人覺得sales 好似馬份

5個

係

e巴仲跑得咁快

伊巴38歲巨漢黎講真係算幾撚快

隊草好勁

唔轉433 我唔知點2個一齊出

隊草牙ben夾開, 佢反而可以融入下先, 始終位置上唔似diaz咁比個波佢攻就得

theo遠射返來啦

新卡富食左咩藥勁左咁多

隊波踢得好生 痴線

我地d閘係咪一定要練遠射
個個都唔差咁

Tonali

Sales+Diaz效果唔錯

有Diaz多啲近距離配合做到

Theo 真係different level

theo

換隊草

最後一個係咩換columbo

廢版牙蘇好似勁過牙蘇喎

幾夾下

比E巴 谷第3球啦

Diaz d波底高一班 可惜dry loan

第1年牙蘇都好能勁

其實皮蛇有個小調整, 牙BEN會落去右邊, 卡拉收番中間

diaz 扭波好痴腳

好正

第一年牙蘇米佬無用借咗去熱拿亞開光

tonali 跑動同傳波個動作
真係好似派路

屌你牙BEN都ON9

牙蘇借左去熱拿亞開光番到黎先勁喎

所以dry loan?

返黎第1年, 得未

DIAZ真係打起再比人重點防下先知係咪真料

唔好讚
唔讚得架

屌你咩卡拉
咁勁既

卡拉勁到

如果講真係第一年好似借左番西甲添

體能怪物屌打barrow

卡拉食撚咗藥？

馬份咁樣比

卡拉爆人

CLS
我真係唔敢相信我對眼

屌奶媽卡富勁能到

傳奇卡拉會唔會太癲

可唔以請拜仁個體能教練, 幫佢練到筋肉人咁

卡拉似奈威

復賽後不敗左幾多場

卡拉個頭頂好似稀疏咗好多 睇到頭皮

換伊巴啦, 3日後仲要打歐霸

好似未輸過？

得巴西仔同gabbia，無錢馬應該被追和

Krunic又有份

成日覺得krunic出親場都無乜畫面咁

皮蛇:夠人用了
唔洗買

中場可能真係唔買人了

勁

10秒都冇就攞牌

即刻俾張黃你睇

唔係話賣走
然後搵巴卡返黎咩

有運

嘩屌

卡拉都打起埋, 唔駛買了

差啲出事

躝啦屌

好似好危險咁，雙防中換曬，會唔會5分鐘俾人打爆

換個傻鳩入黎

伊巴踢足

西女人唔降價

牙東真係吹大左

對面幫手解圍

牙東D防守真係世界級

對面有個傻鳩申請出場

傻鳩35號

個dijks終於收皮 成場矛撚到仆街

個左閘傻鳩黎

牙東個直線WFC

所以咁快出牙東真係會出事 啲企位同比波唔夾

毒撚直線

牙東吹大左

咁皮蛇都唔傻, 2粒先出佢姐

話哂新派路
比下面啦

廢版牙蘇

有冇罰球先

唔計實力
牙東啲動靜同遠睇真係好似派路

DIAZ其實有D似真藍黑GOMEZ, 火候差好多當然

列B 真係好跑得
無限體力

傳波似牙撚, 搶波似派路

@未來人
完場未

牙東真係要時間夾 打慣貝雷西亞中場歎慢板 而家連接唔到進攻 成日要佢果陣唔見人 仲行緊過嚟

可惜dry loan

完

好撚癲
最後一分鐘都仲喺前場迫搶

同差佬一樣
比多39秒佢可能會見人

三分已袋

隊波好好j

換走查漢之後就閪到完場

最驚喜真係傻鳩卡拉

想要再傾囉, 皇馬又唔差佢一個

變返啱啱出道卡拉

卡生好波

對面谷唔起皮蛇都盡換

換完比人禁屌到完場
要不是錢馬

6 Tackle
1 Interception
2 Clearances

換走KC之後開始中場0防守 換走牙ben之後開始波都控唔到

中場3件+伊巴少一個都唔識踢波

基本上除咗 Diaz 全部換入嚟嘅都係弱化左對波

話時話富安健洋唔錯, 可右可中幾啱駛

SALES 呢？

Maldini: "Milenkovic and Ajer are not the names we are working on now. There are also other profiles"
Maldini on Sky: "The priority is the central defender. With Tonali we feel calm in midfield"

Ibrahimovic to Sky: "It's the second game of the season. If I was 20 years old I would have scored two more goals, but luckily I am 39."

梳 sales 又真係好過傻閪c7

暫時開季兩場入曬三球 今年要求多幾mil年薪抵俾

入咗三球*

個post名燈到

傻鳩卡拉咁勁唔怪得無再傳右閘

DiMarzio: There is an attempt by Milan for Nastasic, for the central-defender role. Schalke could be open for loan with obligation to buy. Milenkovic's deal is complicated.

睇highlight 伊巴都射失左好多chance真係老了

技術有
身體跟唔上

半場就收皮

咁鍾意買廢輪d 人

pioli 舊部

克勤跑得咁撚快既

個標題燈撚到

Davide Calabria vs. Bologna ➤ 72 touches ➤ 92 % pass accuracy (45) ➤ 6 tackles ➤ 1 interception ➤ 2 clearances ➤ 0 dribbled past ➤ 8 ground duels won ➤ 100% of aerial duels won ➤ 1 key pass Outstanding.

勁到喊

排骨個位肯買人未

連登又燈到卡拉成才

一受壓咪變返柒頭

下個燈卡斯？

伊巴+查漢好緊要, 冇左佢地係咪唔識入波.....

排骨好似越踢越無信心
面對面交失, 上腳又唔順

要睇多兩場先知，但琴晚我見佢都跑上跑落，好似體能好左

當打既伊巴都係比人笑識入世界波同怪腳，但易食果d 成日炒架啦

係一向把握力唔係特別好

右翼位換廢版suso都無咁廢

Sales 能力算有意甲中遊水平
排骨叫佢bulk下先啦

體能怪物

果球半單刀過左門將射唔入有D可惜
如果唔係就可以戴帽

廢版SUSO唔係Díaz咩?

我都覺得一場唔能夠作準
睇多幾場先會現型

呢場係咪卡拉代表作
第一次都可能係最後一次見佢咁勁

係呀
我回應緊右翼位廢嘅程度

冇下次 有價好賣

熱烈掌聲歡迎我哋新簽球員

3字頭嗰陣好左啲 而家又差返 不過頭鎚勁左好多

伊巴個打法一路隨住年紀越大去調整

尋晚個球好靚，彈得高時間又準，頂遠柱彈地

佢有下後腳傳比卡拉打one two
再扣過富安建洋左腳射果下好靚 可惜斜出

休息完一排好似伊巴都靈活左
上半場有球左邊禁區轉身落底出波都好快

渣古前兩季比我地屌到褲都甩
估唔到呢家變到咁重要

其實最驚佢傷OR無氣後期

39歲打到咁真係好撚屈機

百屌

你叫人打左翼 點打呀

翻睇成場

上半場我蘭真係幾好J
列B 反擊都好爽

基斯都係百屌，尋晚一落場$馬即刻變忙

其實都想呀東幾時適應到我蘭打法

某程度上都係教練有無說明書既體現

不過喱個情況就唔適用於柏仔

其實有伊巴真係比位佢上, 查漢就醒, 柏基都仲係沉迷無用又拖時間既HOLD波

無正選真係有原因

當拿閪 查漢仲未續約

馬隊話完轉會窗先搞

馬隊睇人啲眼光唔差 但做嘢真係好撚慢

中堅真係頂唔住
諗起要換隻巴西仔出黎就驚

咁無錢出價得租加OPTION又真係難買人既

後備都唔出

咁有信心,唔續咁點

唔賣,出唔起錢姐

馬隊都講明而家集中搵中堅先嘅
中場中應該睇巴卡傾成點，唔得就用Krunic算
本身Krunic都係下游正選，做輪換都夠用嘅

東拿尼都要做後備，覺得今個轉會窗唔會買中場住，除非巴卡可以先借後買

應該都係咁，冇必要大手筆買個後備返黎
當然有巴卡會好好多，好似尋晚咁，後備中場出黎，中場個保護差好多

右閘經過卡拉尋晚咁神勇，馬隊應該唔理住
買埋個中堅就夠

如果買到右翼更好
昨晚排骨災難性表現

皮帥知咩事啦半場就換走

先補中堅 右翼我估有啱價同真係有咁上下先出手

賣到柏基未

最後會唔會借巴卡打中堅

其實簽返 t silva 返黎踢兩季咪幾好... 又唔洗比轉會費...

邊度有得睇

冇錢比人工

Swedish 16-year-old talent Wilgot Marshage will join Milan from Swedish club IFK Lidingö. He will undergo his medical for the club today
又多件瑞典仔

3:45

Calcio e Finanza: Paolo Maldini was fined 9000 euros, AC Milan was fined 3000 euros for violating health protocols against COVID-19 and entering the referees locker room without wearing a mask in the match against Lazio last season.

九皮

個封面就係我琴晚講個條女

Hakan Calhanoglu spoke to DAZN and Goal:" Stefano Pioli brought us a lot from a tactical point of view. Nothing against Marco Giampaolo, but somehow his system didn't get to us. With Pioli instead, it works much better."
詹狗

最強之人已在陣中

馬隊一早知唔駛買
BTW卡拉前一格個個都係我蘭青訓

po名已說明一切

法國馬甸尼＋意大利卡富

虛火黎姐 嚇我唔到既

傳波班返黎

有錢佢咪返黎囉 佢過客黎架咋

仲有西班牙fall guy卡斯

百屌成材

作得出呢單新聞個下好笑

佢既均速快左

T Silva算啦
搵個夾羅馬嘅類型 當打嘅仲好

報紙佬都要食飯

你睇精華查漢反擊比伊巴過龍射失個球, 查漢都跑得快左感覺上

Galliani: "Yesterday when Ibra scored, whom I brought to Milan for the first time 10 years ago, I celebrated just like when I was Milan's CEO. I always come to see the Rossoneri's matches when I can. Ibra is extraordinary, and crazy."

yesterday when ibra scores, whom i sold to psg 10years ago

AC Milan playmaker Hakan Calhanoglu has praised the impact that head coach Stefano Pioli and striker Zlatan Ibrahimovic have had on him since their arrival.

Calhanoglu enjoyed a big upturn in form post-lockdown as the team won nine of their final 12 league games to secure a spot in the Europa League, something that was in severe doubt before.

Only Lionel Messi (15) was involved in more goals than Calhanoglu (14) in the big-five leagues post-lockdown. The Turkey international also became the first Milan midfielder to be directly involved (goal or assist) in at least one goal in five successive league games since Kaka in 2008.

Calhanoglu was interviewed by DAZN and Goal about working under Pioli, alongside Ibrahimovic and about objectives for the season, with his responses transcribed by MilanNews.

“Stefano Pioli brought us a lot from a tactical point of view. Nothing against his predecessor Marco Giampaolo, but somehow his systems hadn’t got there, with Pioli instead it works much better,” he said.

“Ibrahimovic’s return then, with the his mentality and his qualities on the pitch still drives the team forward in growth. For me personally, it was important to finally be able to play in my favourite position permanently, and the coach made it possible for me.

“Zlatan has so many ideas that he wants to achieve with us on the pitch. All his experience helps us further and, above all, his unconditional desire to win. It all starts with training. Zlatan wants to win every little training match from alone, he is very ambitious and gets very angry when he loses.

“He knew me and my qualities even before his return to Milan. He always asks me to play freely, not to think too much and to always be 100% focused. He transmits his experiences to me. On the pitch I know how he moves and he knows my plays.”

On Rangnick: “With all due respect to Ralf Rangnick, because I know him from the Bundesliga and many have asked me about him, despite the rumours, Pioli gave 100% every day and we paid him back on the pitch.”

On the objectives for the season: “We want to build the present and the future on tradition, around Franco Baresi and Paolo Maldini. Our goal is clearly to reach the Champions League. We have welcomed Tonali, Zlatan has renewed, we want to achieve something. In any case, my hopes are high.”

Roma have been penalised for irregularly fielding Amadou Diawara in the 0-0 draw with Verona, so Hellas receive a 3-0 victory.

The midfielder turned 23 in July, so was no longer eligible for the Under-22 list that he had been on last season.

However, Diawara was not registered on the senior player list, even after the Lega Serie A informed Roma of the error.

As a result, the precedents in this situation confirm Roma are penalised by defaulting the game, losing 3-0 to Verona.

It had ended 0-0 at the Stadio Bentegodi last Saturday, the opening round of the 2020-21 season.

Roma had argued it was not an error that influenced the game, because there were still four empty slots in the senior squad list that Diawara could’ve taken up if he’d been in the correct section.

做乜9好在個場和, 都冇咁肉痛

開頭果個係咪Leao嚟 上氣不接下氣咁款

武肺完黎不過好似大隻左, 定件衫太緊

羅馬場波當輸0:3?

突然好感動

講到咁肯續約未

食屎晴

仲柒過米蘭

係咪黑人成日報唔到歲數搞到出錯

皮帥夠班教意粉未

邊場

羅馬啱先果場

究竟係皮帥勁，定伊巴勁

詹狗廢

The father of reported AC Milan target Federico Chiesa and agent Ramadani are reportedly in Milano, fuelling transfer speculation.

The Rossoneri have had a busy summer so far to say the market has two weeks still to run, with a new deal secured for Zlatan Ibrahimovic and the permanent arrival of Ante Rebic also confirmed, plus the signings of Brahim Diaz, Sandro Tonali and Ciprian Tatarusanu.

However, Chiesa is a name that continues to be linked as a potential dream signing to fully complete the squad for the season ahead.

According to Louis Girardi of PianetaMilan on Twitter, Chiesa’s father – the Calcio legend Enrico – and agent Fali Ramadani are both in Milano at present, which coincides with rumours from a number of the papers that the Rossoneri management are set to meet the latter.

More information is awaited, but it certainly does nothing to quash the speculation that Chiesa is a legitimate market target.

Maldini to Sky: “The defender situation has to be resolved. Whether he is young or old it doesn’t matter, what’s important is that he is strong.”

唔係講笑，卡拉對腳快撚咗咁多嘅，好似快鏡咁

Pobega has signed for Spezia on a season-long loan

中場有補強啦睇黎

打多場就現形

Manuele Baiocchini: There will be meeting on Thursday for Celtic's centre-back Kristoffer Ajer. However, he's not the first choice.
There is also the profile of Matija Nastasić among the objectives.

TMW: Pioli indicated to Milan that Germàn Pezzella can be the perfect partner for Romagnoli. The Argentine defender's valuation is €15M. Milan could try to sign him in the last few days of the mercato.

原來Nastasic 先27

又係廢倫嘅人

當年曼城嘅妖人

斷完腳就唔掂了

1. 祖雲達斯

2. 國米

3. 拉素

4. 阿特蘭大

5. AC米蘭

6. 拿坡里

7. 薩索羅

8. 費倫天拿

9. 帕爾馬

10. 維羅納

11. 森多利亞

12. 博洛拿

13. 烏甸尼斯

14. 熱拿亞

15. 拖連奴

16. 賓尼雲圖

17. 克羅托內

18. 卡利亞尼

19. 晴晴

20. 森柏斯奧

可唔可以唔好成日去廢倫度搵人呀

真係無乜邊個踢出身價

去下德甲法甲執下幻幻扭蛋好過啦

D意大利佬成日幻想自己聯賽好高水準要踢過先適應到

Morata 去祖了
對佢印象淨係記得絕殺米蘭

雲杜拿都教到
我呀婆都教到

唔買佢嚟試永遠都適應唔到

魯迪加比林8棄用想離隊，同巴卡一齊打包租借有無得諗

佢黎意甲可能踢到成個koulibaly咁

之前咪係羅馬踢過

$25m

佢喺羅馬嗰時踢得唔差
但大傷完唔知踢成點

正喎講真

一齊借啦喂

駛鬼適應, 干地求其執幾年棄將都屌打, 係意甲D友要適應下話

Diego Laxalt's possibility of staying is raising as the days go by. Laxalt, in fact, does not push for the sale, he is fine in Milan and is convinced to carve out his space. Maldini and Massara don't want a loan offer, whoever wants him must pay. Otherwise he'll stay.
唔想走留低做後備都得既

Theo 都要有個後備

There has been acknowledgment on Nastasic by Maldini. But,there is not only the Serbian defender.
Milan, in fact, also looks to Nacho of Real Madrid with an axis between the two clubs. Nacho is out and can arrive on loan.
@康打巴

Stefano Pioli (Milan coach): "I started following Bayern closely from January onwards. I told my assistants that they’re the team playing the best football in Europe right now. It’s a very intense and aggressive style."
原來學拜仁
Pioli: "All teams at a certain level these days try to press their opponents high and offer the fans attacking football with quick, gifted players. That’s the direction we’re heading in.”
見到體能訓練有起色都開心既 D人都跑快左

佢唔走做Theo後備真係好fit

巴西仔中武肺？
唔知仲有冇其他人中招

Leo Duarte 真心陀衰家

得返leao有抗體

巴黎係唔係想買巴卡

做乜成日想買番買過既人

加速師黎想逼馬隊買中堅

為左唔俾人賣去到咁盡

又得番一對中堅 哭能左

睇最近表現出U隊好過出巴西仔

真 搵隊草打應該仲穩陣

Official: Tommaso Pobega joins Spezia on loan with option to buy with Milan holding a buy-back option on the player

。。。。。

有buy back ok la

話緊我?

仆街屌佢老母唔好累鳩其他人
要死番去巴西快撚d走

哂個外援名額比呢條仆街
無場好波

馬隊信錯沙真奴

係，果次見到佢經理人原來係沙真奴，即刻屌哂老味…

Theo Hernandez spoke to @TheAthletic:"One day Maldini called me and said he wanted to talk to me. We were in Ibiza and the conversation we had when he said he wanted to sign me was incredible. He showed faith in me and he convinced that this could be my home."

假若有一日nolan 打比我叫我幫佢做vfx
我既心情應該會同theo一樣

It has been confirmed via a video from @GiokerMusso on Twitter that agent Fali Ramadani is in Milano at present.

According to Calciomercato.it, Ramadani is present in the Lombard capital to work on various potential negotiations. There is Federico Chiesa, who remains in the sights of Juventus and Milan, but but also Nikola Milenkovic and Matija Nastasic two players linked to the Rossoneri.

In addition to those three, Ramadani may also discuss the issues concerning Koulibaly and Maksimovic of Napoli. More information is expected over the next few hours regarding the nature of any meetings held.

TMW: Antonio Rüdiger is on his way out of Chelsea. He could leave on loan with a buy-option. He's been offered to AC Milan and Inter. The centre-back earns a salary that is a little over €3M.

懷疑全隊真係打唔到

條仆街真係累全家

全隊test 緊嘛

Luca Marchetti (Sky): Nastasic could be signed for 2 reasons: Duarte's Covid-19 positivity could put Milan in a hurry, and Nastasic could come on loan.
Milan want to invest in a young defender. However, until Paquetà leaves, Milan can't do it for reasons of balancing accounts.

好大可能奶晒野

如果係因為武漢肺炎打唔到好似當棄權

琴日check得牙杜中姐, 其他人全部negative

應該會加速簽個中堅

如果係咁呢條撚樣會累哂球會未來幾年，冇歐戰都幾大鑊

場波未暫停受注

快買客晉

幾耐check一次
一陣間再check會唔會冚隊鏟

霸氣

伊巴都加入電莖

CorSera: Duarte's COVID-19 positive test result complicates the plans of Maldini and Massara as they wanted to sell him in the last days of mercato.
賣武肺病毒牙

得返幾日邊好得返

原來早幾年買佢返嚟都要成10m

屌真係比沙僧跣到飛起

幾日仲唔夠

即場同佢解約呀屌佢老母呢鋪要
又廢又要累街坊

Gazidis:"A new stadium makes a big difference. In purely commercial terms, that's an extra €70M you can spend on players every year."

幾時先開始起球場

各位師兄又唔好諗到咁灰 啱啱check晒各大媒體都冇任何負面消息話踢唔到
Between 我哋之前另一個巴西仔龍發展得幾好

驗完未
有D擔心

起左新球場既話
Casa Milan係咪要一齊搬？

批到先諗啦

上年架好似

係 踢得7場

西美斯球王片，j到出血

GdS: If AC Milan overcomes FK Bodø/Glimt, Pioli would equal Carlo Ancelotti's record of going 16 games undefeated in his last season with the Rossoneri, from September 18 to November 27, 2008 (12 wins and 4 draws).

皮帥

好快就會現形

點計到70m出嚟

仆街 傳伊巴中招

呢鋪好似好撚大獲

真係死仆街黎條巴西仔

e巴中左招唉

難得隊波有起色
就黎單咁既野

Ibrahimovic’s place will be taken by Colombo against Bodø-Glimt tonight

其他人無中招？ 係咪未出報告咋

伊巴可能對羅馬/烏雞先出得

最衰支那

希望colombo學老馬咁把握機會

牙杜死未

其他人全陰性

伊巴中得,其他人應該時辰未到
最慘係上場歐霸問佢拎衫個細路仔

會唔會買前鋒

無前無後 呢鋪仆街

得佢同Duarte, 代表啲咩

仆街廢杜

希望列B入多啲波啦

今晚對面實唔敢mark我地d人

無伊巴，今晚似深夜西波

左sxxxxx 中colombo 右c7

要試下無伊巴啦 唔通場場出佢咩

哥倫布生性呀要

伊巴啱啱拎咗張3090

duarte食撚屎

唔好再叫SALES打左, 佢打右好地地

所以射波打機

冇人啊
列b leao都唔出得

一切都講得通鳥

可以安心養病

波台吹奏完伊巴即刻係出事

揀個最出名嘅黎中

唉 死得

即刻去傾卡雲尼啦有經驗又免簽, 人工係牙杜度扣

扣完都唔夠比
卡雲尼好高人工

平伊巴少少, 比5,6百萬都得掛

屌你老母搞到伊巴....

本來唔想睇, 但係哥倫布正選就想睇

熱身賽見射門幾好
但係冇e巴hold住個波會唔會全隊唔識打

列b都無
玩完

有武肺仲開咩波

今場因為巴西狗而輸波

佢條仆街真係往死裡打

即刻練多一課夾下哥倫布

PORTIERI
A. Donnarumma, G. Donnarumma, Tătărușanu.
DIFENSORI
Calabria, Gabbia, Hernández, Kalulu, Kjær, Laxalt.
CENTROCAMPISTI
Bennacer, Çalhanoğlu, Díaz, Kessie, Krunić, Saelemaekers, Tonali.
ATTACCANTI
Castillejo, Colombo, Maldini.
大名單, 柏基已經收皮了

應該賣到吧

會唔會都係中左支肺唔講出黎住

冇伊巴冇列B 打撚

呢條巴西撚真係屌老母

今晚米蘭APP有無直播？

On9巴西仔

DLLM

巴西仔真係

皮蛇

即刻買客隊啦,派錢

SportMediaset: Lyon already has an agreement with Paquetà. It's not excluded that the French club will try to sign the Brazilian midfielder on loan with option to buy or an obligation, tied with Champions League qualification or other goals like how Sevilla did for Suso.
迪比呢

diu... 開季先黎中招....

今晚真係見真章

Sky: #ACMilan resume talks with Spurs over Aurier - latest on the centre-back pursuit

唔好死呀廢老

好撚憎巴西仔

有冇懶人包
巴西仔做咗咩嚟除咗踢波費之外

多傷, 廢, 中武肺傳染埋比伊巴

伊巴要隔離幾多日?
會miss幾多場聯賽

AC Milan could yet welcome three more new signings between now and the end of the transfer window, but it all depends on their Europa League fate.

Two more games separate Milan from the Europa League group stages, starting with Norwegian table-toppers Bodo/Glimt and passing through the winners of Besiktas vs. Rio Ave if the Rossoneri are victorious tonight.

According to Calciomercato.it, it is two matches that will partly determine the transfer market, but a centre-back will arrive regardless.

The chosen profile is Nikola Milenkovic but overcoming the wall put up by Fiorentina does not appear easy. The last few days of the window could lead Rocco Commisso to drop his asking price from €40m Milan would be ready to take advantage of it.

The Serbian central has no intention of renewing his contract which expires in 2022 and the presence of Ramadani in Milano suggests that something will move soon. The agent also proposed his client Matija Nastasic, but the track leading to the Schalke defender is not yet concrete.

Milan would prefer other profiles such as Ajer, for which there will be updates in the next few hours, or Wesley Fofana. The Saint-Etienne starlet however is expensive and Premier League clubs are pushing hard.

In the end, a name that everyone could agree on is German Pezzella, also of Fiorentina. Stefano Pioli likes the Argentine a lot and in recent days there have been contacts with his entourage. The Argentine also has a contract expiring in 2022 and this could lead Fiorentina to ‘settle’ for a figure close to €15m.

However, surprises such as Rudiger can not be excluded, who could arrive on loan given that Chelsea are desperate to offload him.

For the midfield, Tiemoué Bakayko could still return from Chelsea but the Frenchman must continue to wait. A concrete move for the 26-year-old with a new offer will only occur if the group stages of the Europa League are secured.

If Lucas Paqueta, Diego Laxalt and Rade Krunic were to leave, a dream third signing could arrive, namely a right winger. The report concludes by claiming the Federico Chiesa dream has not yet vanished.

都唔知長追呢件做乜

卡拉仔仲好呢兩場踢到識飛咁

Then, to resume competitive activity, he will have to undergo a series of tests provided for by the protocol. It means he will miss the Bodo/Glimt game but also the Crotone clash, the potential Europa League Play-Off and the Spezia game, returning for the derby if things go to plan.

miss 四場

係買右閘都唔係買佢，又係有上無落嗰啲

左右齊飛你識啲乜嘢

OFFICIAL XI vs. Bodø-Glimt:

Donnarumma; Calabria, Gabbia, Kjaer, Theo; Bennacer, Kessie; Castillejo, Calhanoglu, Saelemaekers; Colombo

前面廢能到

我可以負責任咁同你哋講，佢唔單止係有上無落，成場隱形都仲得。

冇睇英撚波真係唔熟

我哋屌撚咗佢三季

大家用咩睇?
我個bein好似無得睇

陣間我哋踢歐霸，佢會出場，大可以過嚟睇下

專登去熱刺個page度睇
話佢出波唔掂

佢出波六合彩咁

過黎就岩
你知意甲夜波要刺激下 如果唔係會瞓着

快，快啲接走，唔想再見到佢

直接放棄歐霸

係咪又要用佢個app

其實會唔會係Leao啲毒未清乾淨就訓練返之後傳染其他人

有冇link

有冇LINK?

費倫迷成日入黎偷睇你地講咩

大陸link 勿屌

已經FEEL到
查漢變返查狗了

呢下做乜鳩

卡斯又表演自己有幾廢

sales唔分比查漢是咪ON9

無E巴真係唔識踢

Thank you

卡拉

無伊巴咁樣打真係唔撚work 入唔撚到禁區

前有有E巴就傳比E巴
我牙婆都識傳

又斷係卡斯到

輸了

0:1

豬得

出局了

輕鬆過KC

係咪可以專注聯賽

冇E巴
完全2隊波

卡拉廢撚到下下都斬唔入

查神 我知錯了

克勤carry

好彩查漢入波

查

查仔

Caca!

反查黨又輸

colombo打法係咩類型？

暫時睇落好似得射波勁

milenkovic

傻鳩

對面快撚到跑死kc

卡斯你不如唔好叫卡斯啦
你索性叫廢材啦你

牙BEN D射波

差啲

牙BEN 廢到

今個禮拜第二次係咁

中場得查漢識射波

都係查B
叻豬

成隊得佢上力

復賽後佢都好勁

右路好能廢

右翼唔買真係食得屎
廢到

哥倫布有D料

轉身射個關家姐

查漢差D

呢下唔錯

查狗勁到

唔錯唔錯

查布尼

caca 勁撚到

有伊巴炒撚左對面
幾多空位

卡斯比啲力得唔得

佢已經比左

牙ben 啲轉邊好爽

今場sales打左好過上場歐霸好撚多喎

卡斯賣唔賣到10m?

比盡8m

有撚人要咩

又係傳奇查漢

西甲有無人接貨

牙布
靠你了

哥倫布

屌打馬仔

新仔執隻靚雞

哥倫布！！！

牙布

查球王

今晚開牙布張相黎J

唔反了

牙查瀟𨶙刀

越反越有
條路真係唔易行

要續約 上力

我屌你老母卡斯傳球簡單波都唔識

百屌成材
牙查，新卡富
下個會唔會係排骨？

colombo射術似返個前鋒

希望唔係虛火

卡斯屁馬上身

射咗2腳，起碼有前鋒觸覺，唔係鳩射先

kc今日分波咁爽

唔係今日既事了

不了 反而sales真係踢得幾好 你地成日話買右翼 完全唔respect

我無呀
我要求買右閘咋

sales 個年紀同價錢
踢到咁 算係咁

卡斯明明個年齡係最當打

屌你龍馬啲傳波真係好廢

Besiktas1 : 1Rio Ave

西維爾領先拜仁1:0
米蘭舊將入12碼

查狗呢吓重要係左腳癲線

sales知自己細粒過唔到人試通人坑渠/後腳其實幾好

查漢唔比牙布

唔明點解會比左邊

CLS而家隊草D波好撚舒服

隊草好輕描淡寫咁救返生粒波
好J到

D死球真係好撚廢

卡斯踢呢啲比賽都唔敢過人 搞到成條右邊淨係識回後

有冇人知馬斯圖去咗邊 （好似咁樣叫
仲有莫利唔係借出去咋咩

caca 傳俾牙布果下究竟係有心定負碌

我查

負碌

Diaz冇理由差過卡斯掛

佢係過唔撚到 佢一試過人 對面基本上dut少少身位佢就自己撞牆好似中場咁跌喺度

左棍咁撚大力

馬斯圖好似去左荷甲, 莫利完約番左阿甲了

邊個馬斯圖 YouTube球王？

post lockdown 球王牙查

同尼馬玩花式足球同fifa果個

who cares

好心比佢試下踢2邊
不過皮狗好似擺佢做查漢後備

意乙都冇得出

好耐無追Post
想問邊個係sales

呢道D手足好鍾意迷D垃圾舊將

今場踢左賢個個

翼

應該因為卡斯會回防，唔係右閘會爆

呢件垃圾回防咪又係俾對面一野撞開

心急到

colombo passing 負能力值

角球有戰術，查漢敗入

cls

查又入

比左球卡斯射

反查沒有出路

牙查

查哥

卡斯助攻

查有返信心，完全唔同曬

冇伊巴照屈機

禁區前嘅佢好有威脅
打國家隊都係見佢AMC多
係我地要佢打LMF

屈牙查

佢復賽之後效率高到癲

輸世界波

個陣啱佢，狀態又係到係少啲鳩射就perfect,有時仲係有你無你就射

劇本?

係咪折射左

哇換馬田尼係咩玩法

馬仔

屌你老母出特權馬兒子

馬甸尼wow

好撚驚

邊個前鋒

兒子

皮狗

上場需父幹

食救心了

加比亞上場又係咁一樣就失位

屌你老母 miss鳩咗個波搞到俾人打反擊

對面一打反擊就亂哂

馬仔打到翼換走卡斯好過啦

點解係馬仔

贏打Rio Ave

特權

首先你蘭要贏

姓馬大撚哂

咪話贏

YouTube link 無左？

原本諗住3：1都穩陣 點知我蘭真係永遠都有驚喜 未到最後一分鐘都要禁平安鐘

THEO 差DD

馬仔入波但offside

越位

越

馬仔越位

KC爆人 笑4

牙查連傳波都有埋

如果入查漢又多個助攻

而家KC喺佢以前會射果啲位 全部都唔射

慢撚到

佢幾時冇傳波

查仔撞都唔跌
以前自己冇壓力控甩

Kc做多左 射埋去咪算

牙查fit到

Krunic

D換人鳩到

又krunic

查假9 定前鋒?

以前啲人屌佢傳波廢

馬仔假鳩

kaka位

卡拉fake到

新卡富呢吓

嘩屌卡生呢下咁型棍子

卡拉假身又幾smooth

Krunic打左翼真係9唔搭8

馬甸尼好似出黎搞事咁

馬仔暫時好似打假9好過打翼好多

好想佢成到才

輕鬆fake 臭KC

有大恩影子offside方面

馬仔...

職業：兒子

對面隻左翼幾勁

佢身形算ok

友賽唔係試過拿索左翼咩

嚇撚死

Krunic 打左翼真係世界級調動
皮蛇：我參考了拜仁的戰術

呢隊米蘭後生到，Kjaer 31 牙查 26 其他全部23以下

屌 好撚驚呀

呢段真係好難捱

參考左發現跟唔到, 索性9出算

正經比DIAZ打左邊唔得嘅

個樣幾靚仔
雖然未有老豆陣型佬味

屌 護空門

咁都救到

護空門

屌 救到

對面

SALES>>排骨

馬仔呢下又幾好

屌 換牙ben好撚驚呀

皮狗想輸

嘩
皮蛇真係夠哂大膽
依家出牙東

又鳩換

換牙ben

仆街鳥收牙Ben 出牙東

新派路

戰術大師

對面好似榜首十幾場聯賽不敗, 都唔係咁易食

D時間好慢

平安鐘又爆

嚇撚死屌你老母

㩒撚住屌

嘩屌卡拉勁到

牙東有無掂過波

平安鐘

新卡富救全家

入黎就有波掂
然後比人踢低左

水能到

平安鐘時段

呢個前場三叉戟真係....進攻失左勢就比人禁住屌

對面攻起上黎都幾恐怖

D傳波智障到

靠害

可唔可以控住個波

皮狗啲換人完全係debuff

卡拉會唔會太勁

屌你牙東真係全部嘢慢一拍

卡拉d防守好似硬淨左, 係開心既

食咗咩藥

新柏GAY

防守垃圾級
傳波暫時見唔到

射撚到咁

屌你馬甸尼出黎賣笑？

換完人比對面攻撚到

theo失左魂

通左牙東

佢成日跑過龍煞唔切

鳩斬

THEO同卡拉交換左靈魂?

屌你老母Krunic

theo呢球斬波

次次出場都唔知佢做過乜

好彩到

咁都唔駛輸

屌你老母 牙東 唔好亂出腳啦

對面咁客氣

躝啦牙東

紙板

水貨confirmed

傳奇查漢

級已進

今場-6到

頭先咁都唔洗失真係偷笑

屌你唔使輸真係好撚彩 屌你老母皮狗啲換人 當友賽咩仆街

臨尾20分鐘柒撚到，皮狗

唔係要下場嬴埋?

臨尾果球

進級下輪姐, 未入小組賽

有無人睇拜 vs 西

起面起少少>換人>任屌

一係中肺炎一係無得出
後備板凳淺撚到

100%的波

伊巴, leao, rebic, 羅馬, 咁真係少左好多人

牙東真係唔撚掂 大佬啲節奏錯撚晒 亂撚咁出腳 比人瘋狂反擊果陣邊路有人唔分邊 竟然塞高風險直傳俾人截俾人打反擊

阿東真係半成品，好彩我地正選兩個都算穩陣

打到尾淨係加強防守都冇人換 點打成季

簽對面隻左翼算啦

20歲咋喎 有前途啦

紐亞

哥倫布好好把握機會

比啲時間佢夾下
查狗都夾左兩年先識踢波

睇精華勁撚過卡斯多多聲

呢d 射門就似返個10號仔啦

查漢係真世三

下場打rio

佢去咗Reggina, 同menez做隊友喎

例如honda